同男朋友一齊七年，你問我答

利申：自爆嘢唔答

佢都可能會睇到呢個post

有無淡到

冇，會見面時都係好熱戀

穴來穴深

點熱戀法

試過有咩特別驚喜

破處未

都係好難離難捨想抱緊些咁

七年你估吓
利申，非耶撚

咁幾時先過熱戀期

7年有5年無生日禮物收

有無對其他男仔心動過？

扑過幾多次

冇

我其實反而想知點解會淡，我同我女朋友一齊左就嚟兩年，都仲係成日痴住對方有講有笑 感情冇變到 仲好sweet

我係樓主男朋友 你問我答

點知姐

俾時間我計一計

逢二一小扑
五日三大扑
第一年無料唔計
2x+3y=N
N<1000

樓主塊閪咩色？

多唔多玩69

玩3-8多

呢隻

呢隻黑

有冇比佢口爆過？如果有嘅話咁有冇含咗啲精華？

你會唔會唔勸佢吞呀

點樣keep到
有無晚晚講電話？
一星期見幾多次

有 冇

打算結婚未

冇晚晚講電話，其實甚至好少講電話，但晚晚訓之前都會send句good night
「keep到」好似係好自然發生...
呢排好得閒一個禮拜都見三四日

佢試吓唔埋單啊

應該未，大家先啱啱踏出社會
不過d阿爸阿媽會開始講

push

兩年咁短就咪講啦

珍惜呀絲打 希望你地可以行到落去
四年了 應該真係分手了

你地遇過最大既難關係咩？

巴打加油

應該係男朋友未玩夠既心，呢關真係好難過

巴打 你值得更好啊！

大家互相付出互相體諒真好

有冇試過俾佢插到扯

我都成日比女朋友話我呢樣

你男朋友姓鍾？

咁佢話得你啱唔啱先？

長期扯lin旗

我同男朋友都六年，但呢一年開始覺得佢唔care我
年頭仲同我講話中意左個aso同學，要同我分手，後來又話係講笑，只想我多d搵佢。自己又唔捨得，所以無走到。依加我成日搵佢啦，佢又唔係點應我個次之後到依加心裡面都有條刺，每次佢唔應我就覺得佢同緊第二個一齊
尤其是佢依加去左學校個study tour，成班同學一齊，仲去成個月。whatsapp call親都唔覆，我開始問自己呢六年係咪已經到盡頭

樓主幾歲 啱啱大學畢業？ 希望你男友唔會比出面d妖女迷到

佢愛你比你愛佢重要得多
人需要被愛而唔係愛

同女朋友 十年 here

佢有冇幫妳奶閪

聽落好似危危地 佢有冇講埋鍾意邊個？

祝絲打你平安度過，學校真係好多引誘...

我今年grad，佢做緊嘢
我覺得hall 個d妖女先恐怖

万刀曱？！

why not both

奶得妳爽唔爽？

妳多唔多水？

有冇奶/撩/插到潮吹？

幾多歲一齊？

一路付出同等待然後得唔到回報真係會好攰，有得both梗係好，就好似樓主咁
我都唔知自己再咁落去撐到幾耐，我知道長痛不如短痛，但就係做唔到

試過冷戰未？

爽啊屌你，前排筲箕灣水浸個日咪因為佢奶我囉

中四五

我都中學開始拍左6/7/8年（唔記得幾年），未試過鬧交鬧過夜

咁好嘅 但真係要有共識幾時左右結婚
我成日覺得入左社會大學就好易分
同太細個一齊 條仔會覺得未玩夠

我明，我都試過...真係好難熬
唔知道哪來的毅力，令我可以堅持到回報
可能因為頂唔順分手
加油

手都分過

勁 你地一定好夾/好好脾氣

衝出黎柒

大家都有共識係對方，佢份工係男人堆工作，應該少d妖女 的確係未玩夠，所以以前好多帽戴

俾帽戴都原諒佢

我同男友中四拍拖到依家 希望可以行到結婚行到世界盡頭

而家佢對我一心一意，又真心又乖，暫時都值得既

我都希望得

認真，男人堆工作即係多雞蟲滾友

人夾人既姐呢啲野
毒又屌滾又屌你撚唔撚係路呀
A0未撚拍過拖就咪撚黎搞笑啦

講事實都唔得

假設性既嘢無謂斟酌

我同我女朋友都唔係日日傾電話甚至可以話好少傾電話,FaceTime skype嗰啲可能真係兩個禮拜先一次,whatsapp就每日都有 但係咁樣我哋反而覺得都好舒服,唔使好似交貨咁樣特登去搵對方
利申:long d,大家每次去多異性嘅地方都會一直同對方報平安,亦都盡量唔同異性單獨出街 仲有最重要就係知道心裏面最愛嘅就係對方

我同個ex同事，5年黎日見夜見，近3個月淡左就同我講分手，話同其他同事冇分別，剩係講早晨早抖一齊返工一齊放工，
5年黎晚晚訓前都會講早抖+love u+bye bye
唔通講太多會免疫左會低價值左？

btw樓主是咪初戀
係既請好好珍惜

被愛=老闆
愛人=做狗
有腦都知點揀
至於相愛呢單野直頭係童話故事黎

有冇試過有姣婆/狗公埋身？
去旅行有冇嗌交？

絲打有冇咩tips

講得太多的確有d例行，但我自問講既都係發自真心，所以我都唔知會唔會價值低咗..

算係初戀

姣婆大撚把 我冇人溝
旅行冇乜鬧交，大家都hea底所以去旅行幾夾

啲姣婆係猖狂啲
你會點應付佢地

想知你地幾耐去一次旅行

仲有我想問
假設你同你男朋友識左 佢追緊你 但同時佢又同緊一個姣婆有啲來往
個姣婆係擺明想溝你男朋友架啦 但你男朋友無拒絕到 再加上有啲主動啦
你會唔會介意？同埋應唔應該介意

我都信大家真心，但.... 唉

祝福係地

點樣復合

佢點追你

習慣同愛既比率係幾多

?

請佢食左一次糖水，跪到玻璃跪到成腳損哂，啜卜啜卜

Who fucking care

幾時結婚

唔夠愛對方 我就係咁而被分手

問題係點樣維繫落去😞

個時好被動，冇做d咩去應付佢地
真係好彩熬得過，好彩佢後來修心養性（好似係）

我地呢兩年先第一次去旅行，去過兩三次only 之前屋企人唔俾

介意wor，即係兩邊釣啦佢

錯grammar啊師兄

中學個時佢係fb msg我，跟住開始傾計約食lunch 之後佢送佢部計數機俾我 佢個時係學校都算最型個d哥哥，所以焗住落搭

Good question...
以前唔係好開心個排應該習慣多過愛
而家就一定係50 50

有冇憎佢背叛過你

好憎，但個感覺係憎當時既佢
而家間唔中會用黎串佢 半講笑個隻

點樣可以好好表達到我好唔開心， 好想佢陪
今日唔好出去同人玩，陪我好冇

你同佢鬧交會點處理 ？

有冇long d過？ 幾耐？

why not直接講

去個leng月旅行算唔算long d

叫我番去早d 抖

呢條問到真係諗死人 我拍左差唔多四年 就係正正經歷緊煩緊呢個問題既stage

啱

拍左幾耐俾佢扑？

七年扑野次數會唔會俾以前少左？
男朋友有無扑厭左？

點解可以仲咁熱戀
我同女友拍就黎半年已經嬲過我幾次（好嬲唔搵你幾日個隻）
佢又話我唔夠細心唔夠主動
已經有條gap咁關係越黎越差咁
有冇咩辨法變番熱戀番

11個月

好似多咗，因為見面多咗
我目測就應該未厭既

其實真係冇咩方法，呢d野要慢慢「吽」出黎....

咁如果巴打真心想同呢個女朋友行到最後就要取捨喇... 如果唔係，無謂曬人地時間
有d傷痕真係好耐先heal得返㗎

想幾時同佢結婚，你覺得佢想唔想娶你？

住得近？